\begin{frame}{Jeśli tego nie zrobisz wpędzisz się w kłopoty}
	Najważniejszym spośród wszystkich słów na świecie i sprawiającym człowiekowi najwięcej przyjemności jest jego imię - coś co odróżnia go od pozostałych i definiuje jego osobę. Dlatego tylko ludzie (i zwierzęta domowe do których człowiek jest emocjonalnie przywiązany) mają imiona, a nie daje się imion rzeczom. Jeśli się do kogoś zwracasz pamiętaj, żeby często używać jego imienia/nazwiska.
\end{frame}